「屢判示威者坐監，卻認為行刺長毛阿伯熱愛社會」裁判官鄭紀航問代表被告的女大狀「有冇試過畀人舔腳」

【本報訊】沙田裁判法院一名裁判官，被指遭一宗刑事案的辯護女大狀投訴作出性騷擾言論。沙田法院三個月前審訊一宗中大碩士男生涉嫌舔女同學腳底的非禮案，主審裁判官鄭紀航被指在開審時，出言反問代表被告的女大狀「有冇試過畀人舔腳」，女大狀認為有人的言論涉及性騷擾，據稱已向終審法院首席法官馬道立及總裁判官李慶年書面投訴，同時亦曾向平等機會委員會查詢，但因情況並非《性別歧視條例》保障範疇，平機會無法跟進。司法機構昨表示，不會評論個別個案。

羅德泉

馬騮咁撚樣

民陣召集人岑子杰去年8月在佐敦與友人午膳期間，遭兩名蒙面南亞裔男子持棒球棍及牛肉刀闖入餐廳施襲，友人用手擋棍受傷。售貨員及後認罪，承認招攬15歲少年夥同犯案，指使對方駕駛失車接載兇徒，少年則經審訊後被裁定串謀蓄意傷人等罪成。區域法院法官陳仲衡今判刑時形容襲擊邪惡，其中售貨員招攬未成年人士犯案，令人髮指，且以政治人物為目標，屬加刑因素；為免他人中仿效，重判售貨員入獄46個月，少年則入住教導所，另兩人須停牌18個月。

常理應該係咁

審緊社運案件準備判黑獄嘅鄭紀航裁判官 ->

審緊其它案件見到有黑絲嘅鄭紀航裁判官 ->

腳交航

Push
狗官係要多啲人識嘅

👣👣👣

睇樣都知係變態佬

沐猴而冠

正一狗官

舐腳俠

條友肯定係腳膠，實有叫雞，好易捉痛腳